考車牌遇到有死車 停低報警有冇問題

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

你報得幾多架

有 正常要同死車做cpr 仲報警

冇急救牌 但話明死仲使乜做急救

你要表明撐警
唔係連人帶車拉返去打

報到差佬黎指示我點行為止

冇問題架 你即肥咋嘛

但有人犯法喎

落車 推走佢

OK

通常直接call消防處叫佢派救護車

肥邊項？

你考完話我知，等答案

你想講佢泊埋左一二面
定係塞死條路冇車過到?

佢阻撚住我搞到我要抽頭過

咁簡單既動作師傅冇教你咩

而家正常情況下, 你報警係無人會理

除非你話發現有架車佔路仲見到堆黑衫人.....

死車搞到完全過唔到 = 考官會指示你-> 你唔跟考官指示做 = 肥
死車只係一面, 抽頭就過到 -> 明明抽頭過到停乜低報警 = 肥

逆線犯法

中間雙白?

Yes

慢車慢車.... 預早望晒鏡... 靠右....
睇定無車CUT 雙白過佢... 唔好接近死車

我考嗰時路邊有一大堆磚頭堆左喺地下
焗住要cut雙白，咁咪做足要做既野囉，停車打燈headcheck
咪又係冇事發生

熄匙拉手制，落車睇吓有冇電話號碼打俾佢
如果冇就一路等

你抽頭咪肥你囉 你可以唔洗咁貼架